觀塘區係咪由摩連奴帶領？泊咗架大巴攻唔入

係得呢區最絕望嘅氣氛

未完都5席屌

返工人口多, 居住年輕人少

百里香都無票投

抵佢哋起音樂噴泉

6席啦